... :(

( ⋅ ̯⋅ ) 💭

無盡空虛感

我覺得我個腦依家好似一個爆容量嘅hard drive咁